如果whatsapp 通話中點樣可以打入去

一打入去就is on another call 搵唔到人
試過用FaceTime 同 Facebook messenger 都打唔到